父親節揀電話

Sharp AQUOS S2
Nokia 7 Plus

呢兩部揀邊部好？老豆電話叉唔到電，想買比佢當禮物

有無師兄知豐澤百老滙果d有無得買？同埋有無得幫手過資料？

Thx

iphone啦

Iphone

小米+人壽

7plus 啦
s2 630版 就平好多囉 都唔差嘅

7 plus正，但有師兄講過細聲

想問問豐澤係咪都有7plus買？

老豆成日唔見電話，同佢用開an機，所以唔想買iphone比佢

應該有呀 問聲囉

Nokia x6

***算，大牌子多支援

有冇話平時攞手機做啲咩

睇片/打機/影相?

Sony xz1點睇？s835 咁平都幾正

用緊7 plus, 好用。核電黎。

唔好買支那幾

包括台灣機！

睇YouTube 同鏡射落電視，相都少影

阿爸成日唔見電話，買部六七千會好甘，佢實自責死，二三千唔見都無乜所謂嘛

快啲買，幫佢整好部機，做個孝順仔

sharp

成日睇片就nokia7plus啦，舊電挨得耐d, 個mon又大d

note 7加人壽

屌